有無買咗alimed口罩嘅朋友

大家係幾時落單?
宜家仲係processing緊
屋企等緊口罩救命
等啲救救口罩同公司偷幾個翻黎

琴晚11點到買
啱啱send email去問佢
希望會有回覆
之前有人話比人cut 左
又有巴打 打去問話要等4-6個星期

我今朝都send咗email問
未有回覆
希望快啲送到
要等成個幾月頂唔到

尋晚9點幾落單 岩已知cancel

咁即係陣間就會通知我...
多謝各位回覆
點解佢無貨都照俾人落單...

啱啱login睇已cancel

same...

有無收到email幾時退錢?

Same

屌 買既時嘅 check out as guest

cancelled too

垃圾公司又味係去拎貨賣，跟本冇現貨自己賣

冇覆過都冇email通知
但佢出咗notice

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主